俄羅斯國家杜馬通過議案冀剌激遠東濱海邊疆區經濟投資

俄羅斯國家杜馬通過在遠東濱海邊疆區，設立經濟區。

俄羅斯國會下議院通過的法律草案，將按設立特別行政區的需要，對俄羅斯現行國際公司法、民法典、稅法典、外匯管制法、商船航行法及其他法律進行調整。特別行政區內在稅收、外匯監管和僱用外來勞動力等方面提供優惠，創造有利營商環境和提高當地投資活力，促進濱海邊疆區至整個遠東地區發展。

法案將送交國會上議院審議。

俄羅斯近年大力實施遠東開發戰略，積極建設符茲華托克（海參崴）自由港和一系列跨越式開發區，採取優惠措施吸引投資者投資遠東地區。

中國領土神聖不可侵犯, 傅振中入黎講俾大家知幾時先收復威海衛?

威海衛喺山東

嗡錯, 海參崴

中國又贏

中國人民的老朋友